毒撚甩P秒回

終於甩P喇
召喚各位真毒偽毒集合

輕輕推一推

3

已經買定零食 預備今晚

我

好耐冇見
甩P心情好
見到970上返水心情更好

過成點

打咩機
唔想又食雞
玩到好暈

好返lu

你先偽毒
我真毒

小妹來了

加唔加

加咩

讀讀

mad子睇嚟心情不錯

心情好到爆
多謝你個日安慰我呀bb

懷疑970期望落差

唔明

佢話個女仔自我/冇禮貌

打咪就叫埋me 啦 我打緊fifa

艾豬

？

少少

咁你仲鍾唔鍾意人

你聽日翻早？

我黎

想知點樣冇禮貌

笑咩

番夜啊

@970

你有牙路

⼁

我地依家係最好朋友
對出pool呢樣佛系了
揾緊適合自己嘅人

但佢岩岩開始果時上黎講，我地都話條女玩佢架啦

好難形容
由佢對人對父母對我對朋友對人嘅態度

成日都笑9me bitch

我12

冇
從來冇
依家做咗好朋友
反而其實咁樣仲舒服
冇咩感到可惜

幾好我覺得真心 難得有最好嘅異性fd
話唔定最後兜兜轉轉都係佢
仲好記得你嗰時成日話就溝到 真係笑咗

唔信

你高大喎

仲笑

忘了

係
笑撚死
太唔冷靜

Ok咁識我

條女識玩呢場遊戲

Gimme ur ig

我嚇到你落

收皮啦臭雞笑笑笑就嚟block your ig

明白

又呃人

Okar啲人話感情嘢最緊要理性

最好朋友

可以鞭十世 笑癲

我唔要佢

佢哋應該早啲

未插插

唔用ig

係

咪撚鬧789

呢個係我同佢共同溝通後嘅結果

典比你

係970認真左

Snapchat facebook tg
係喎你係咪畢業左

咁你改名未

你咁靚仔點呃

從來冇人想要佢

屌你 極狗

點樣共同溝通
你有表白過？

係條女做啲野令人容易誤會

拉

最緊要你好返

我又要加

掛仔都溝左第個
你仲咁慢

以後又多啲人正皮我

屌

mk9用sc

比個你

求其啦
依家唔立flag唔鳩噏慢慢嚟不動聲色低調

佢都係入黎混吉算

哼

我就係

加唔加我艾豬

followed

有次發脾氣我屌佢佢屌返我我同佢攤牌攤完發現唔中意佢了

覺得佢越大越7

好想加
由我有ac開始識到你宜家

有冇聽過
入面有個留言：班mkfamj一定好鍾意呢首
笑到我

黎明前既黑暗
係至L黑暗

諗起個日就好心痛佢

好耐冇搭970
迷咗第二架巴士了

都真

掛仔成日換畫架喇

like爆左

以後用負皮嚟點人數

tui

我追蹤你
秒速正評你

戒

成世做朋友真係好好多

好mk

j蹤我

加我

節奏好快

想與你做愛

波台狗冇人權
正常

睇嚟改得名

要拜下師

改名未 旋律標誌

咩巴士

攬住表妹一齊喊

又有

多謝晒

一聽到呢首歌睇埋個留言真係諗起你 笑到我

j死你

小妹鍾意用sc多過ig

想日日dm你

2樣都唔用講真

Lm

970ching才子

無人同得sc

禾都系

點解諗起我

唔係
只係藉攤牌過程發現我一直活喺delusion中

你之前話你聽咗mk rap好耐 係唔知點解班famj冇啦啦又聽

無人同我sc

唔改
有仇家針我改名實知

中提琴

你哋會唔會吹得太快

加左未

你唔理我

一陣再上嚟
睇緊rm

你話我係臭雞

溝我未

你香香雞

我樣衰

返黎啦

970好快手

好耐冇食

啱啱睇緊砌機嘢

我都想

我都會睇

最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

真想帶你見見我剛識到的她

佢叫你返屋企

我想聽你意見 這算是病吧

啱啱買埋 遲啲砌

你識佢？

同佢一齊打機

我上世識佢

Wow

我地好夾，點算好

各位甩P同學要記得禁不推文喔

抑鬱又發作

冇得算 呢啲整定嘅

你 最近還好嗎

你ig係？

忘了忘不了

我不好

?

粗口嚟㗎

我地真係好撚鍾意789

tg比我

我錯了

我哋真係好鍾意呢個香港

對唔住

再見

我唔愛香港，只愛789

你比我先

🥺

你自私

我會add你

你有789

香港對我好差

你有bno

我唔係狗公，只會牛佢一個

我大陸落黎邊有

你add我先

阿爺對你好好就得

小妹已經洗好頭沖好涼

廢事阻住出事

很想做誰的風兒 來陪誰迷路
很想做誰的花兒 來陪誰漸老

我住啟晴邨

知錯能改

你比ig我先add到

乖

我阿爺唔係中國人

洋鬼子？

想奶

可能佢地都係連登識姐

會記得了

我住蛇口區

唔比

唔係我

我開po
正常

唔自爆啦，我非中國人

me2

咁快

不了，肺炎月餅

mud9

你非洲黑人

789囉乜9

唔否認

Mad子多人愛

叫埋789

個身有啲臭

你不嬲臭

臭bitch閪閪

dnlm

我無講過出口...當你係咋

我都覺我深受大家愛戴

又幾得意

但係你照樣過嚟

喜愛屌臭雞

想食

乜水負皮我

冇人俾你屌

食咗我

唔食了

你唔記得果次發生過既事？

秒回

你講緊啲咩

我冇人愛
除咗你

秒

依度大家都愛你架
當然我最最最最最最愛你啦

咁姐係我唔洗負責任了 真係臭雞

你係咪要我開追擊狗公mode

Luv her2

咁又唔好，我語氣重左

我愛大家

我而家開始好嬲嬲

love you too

去後樓梯搵佢

Hug u

殺左我？

佢唔係第一次喺後樓梯搵我

Hou

過黎搵我

Nope

See u

屌 成日唔記得

要放你上成人台

k🥺

好順手

其他人係咪食雞？
無人既我潛先

幾時開得波

我係人

1001係靚仔confirmed

我都潛

都唔知開咩食好

Here

有咩選擇

dun have ur tg

miss me?

u give me 1st

鳳梨蘇 Doritos 檸檬瑞士卷
Oreo

鳳梨蘇 for sure

ho JENG

打機就食d

BBQ

我唔打

我好精神

Mad+boom/ma

Doritos

又食雞?
不如麻雀

深紅色

咁傾計

搵夠四個

我要12點

gogogo

join DC?

東！
發財！

好

推咁快？

mk post

小四喜！
大三元！
雖然我唔知點食

要做家務，家母腳痛

就咁話
-1 ppl

好 等你

睇到想食

我只識碰

Me now on dc

我開PO
係咁架啦

掛住人未

香港本土野嚟

u mk 2

你咪夠哂本土

佢傾電話傾到爽死

我識上..................................你

u 87

公平咩

我都想有得同仔仔激情對話

thx

上未

唔洗掛啦依家

同M傾

我咩都冇

太樣衰

你地啪啪啪緊

入黎DC Chat

上

su....🥺

我害羞

你贏
我果個幾時返嚟

睇阿哥返唔返嚟先

一齊？？？？？？？？？？

我墊底

一齊麻雀！！

舊嘅唔去

咁又未

晒氣
88la

我念舊

咩game

街都冇得出 點拖落去

念念下知道冇得念就知咩料

笑到我

開心鬥一番

joinDC嗎?

可唔可以唔好咁呀
返嚟啦

小心收卡

我屋企好嘈

i am free now

皮皮緊係請

我ok🥺

唔洗陪男朋友咩你🥺

diu

咩鳩

姓咩

以為一齊咗，失望

我都想知

我又來了

我知了

970返咗？

鵝

你咁有名氣

寶

佢又消失左

佢由上年講到宜家都係咁，慣左

上水！

Sad
希望佢睇到: miss ya 970

我宜家得，玩緊咩

加一淨係同佢講左兩句

abc, 幾時到def出場

依家唔敢亂覆了

知但唔會爆

粉嶺！

應該下年

唔識

佢睇唔到

好遠

食左飯？

廢事啦

黃大仙

比個叻你

想去觀塘行下

@boom豬
ig搵UC plz

我地打緊牌

肺炎

夜晚

我一早dm左佢唔覆

偽毒

海濱

呼

在

我成日去影相

我都想去

笑

遲啲叫佢一齊影相先 佢都鐘意

我0

有咩做

吃了

咪笑我... 我不知幾好

洗碗

叫埋我

佢好快又會再上

飽飽

咁乖

我唔亂講野

希望

咁就好

電燈膽？

頂

攬你

想睡

我怕了 當那電燈膽

接曬佢先

無朋友嘅我慣咗自己一人

講真

快攬

可睡嗎

留返同佢講

建議你修飾下

知喇 屌你

唔比朋友陪嘅我慣咗自己一人

唔比朋友陪 咁比邊個陪

知咩料啦
期待肺炎收皮

仲有無人喺度

第9日簽到

好想游水屌佢老母

冰豬

嘻

快睡了

阿瘋

ok

阿怎

得了

阿讀

岩的

好啊 氹你瞓寶寶（心心

real meh

第一次見咁叫我

Bitch

970 死ON9

I miss u 970

錫啖先

錫錫會有肺炎

真
一個月淨係出過三次街

你每個cm負評你

乖乖 stay home
留返條命先做到世界冠軍架嘛

我甩咗未

點解甩曬

甩左！

好開心終於甩咗

好快瞓着

想食布丁

唔知喎，可能改左個規矩？

突然全世界都甩左

係喎你都甩咗

真係想改名
有咩好idea

醉曖meme囝

Ok喎

柒頭Me

選擇困難症呀

太似宜家呢個

買野？

甩了 30

大家太有創意，我幾時柒頭過

開心

晚安定了 愛你

auto correct

早抖

我寶🧡

整比你

我揀

咁清楚呢

溝到女了？

未諗到紋定唔紋

我寶睡啊

我寶未睡喎

唔聲唔聲

紋！
唔紋！

okay

係的

紋 支持

我覺得我揀咩都好個答案都係唔紋

唔理
我覺得好襯你喎

仔

如果為咗一個人紋一世 要諗清楚

焦糖

你又想紋咩

oh why

都唔係為咗佢嘅
一路都想

愛你

直覺

哈

屌曬你地抄襲狗

動物園

講笑

係咪啫係佢有機返嚟

咪惡啦

好好笑

咁你自己揀吧
我唔會

冇喎

咔

死毒撚

呵

Okay 收聲

佢深潛喎

咁直咩覺

版權費！！！

批准

2回事

我比你

十分有幾分

太遲了，下次先加返柒頭

Hi

返

考成點

10分

嗨

溝唔到仔？

咪就係！！

唔需要

唔返

你？

要的

比幾多

hey

三科retake完都5*

我上水了

點甩P

佢同我打緊board game

成副身家

嬲！！！

終於

唔叫

返

工

睇對象

1蚊？

算啦 我都係唔拍拖

咁又唔好

2蚊

冇人要
放唔低

講經

唔得

諗諗先

3蚊

冇得你諗

事實呀

個腦我咖

可以

咁你喜

後者係前者唔係

3毫子

咁即射

30蚊

冇人會要catgirl+欣宜咁嘅師奶

有喎

我冇嘢講

加左價？

身家多咗

join 5 join

Join

唔舒服

唔信你

咁唔好信

今天也是扮工？

叫做有啲嘢做下

好結

好仙

好香

肺炎？

他她它

似係

隔離14日

我不負責任

驚

佢老母, 我5位數...今日無啦啦變左P牌...我想出個post叫連仔退進下都出唔到, 唔係咁玩我呀麻.....頂

入discord

晏啲先

不嬲乖

有埋discord

我點撚知呀, 今早仲無P...中午之後就P左我啦...小玩唔係罪呀麻....有病睇醫生啦連仔

不嬲有

充定電先

笑死

因為上線唔夠180日

改左p牌政策

係咪痴撚線, 我個AC 2016年...痴線嫁!!

hi

希望上訴到

好嬲

係！！

不了

換過部電話

氹你

嫌你唔係忠實fans

冇

係咪甩咗

自私

恭喜晒

gartic ing

換咗啦

我做守天一定第一個守你

收

唔識玩

有代溝

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

pin

點會

大佬早晨

叻叻

晚安

佢地玩緊唔得閒理你

全部感情台分手師都係夜鬼嚟

佢完全唔諗字教我

推

試過傾到朝早7，8點

冇人想信你唔識

屌訓先
要早起

上水

識閪咩

晚安

睇下先

google

要上夠180日

1001